（懺悔）一人一個永遠不被原諒的錯

我先
幫呀爸迫呀媽掉左佢繡左成年既畫
結果我後悔莫及

因為佢巳經冇幾會再繡到
張畫係佢十年前繡落

有冇巴絲做過啲永遠不被原諒既錯

掉咗老豆盒condom

咁有冇俾佢發現

曾經有一段真摯既愛情擺係我眼前 我無好好咁珍惜 塵世間莫過於此

游得太快…

用薩德系統